NowTv 新聞連台灣國旗都唔敢用

中正紀念堂

自我審查到咁撚樣

轉用有線

台狗=中國
用番蝗旗咪得

用奧運梅花旗無咁柒

有無諗過now你特登做到咁核凸？？
睇野唔好剩係睇一邊

全部唔好用旗咪得

咁另一邊係咩

用青天白日滿地紅 班建制派走狗會出黎亂吠

唔會同台獨既人做朋友

楷仔：雜種呢期好撚惡呀，跪一跪穩陣

應該出錯姐
nowtv news唔會唔敢

呢個係台獨國旗 NOWTV今次死啦

所有香港傳媒都係咁，用台北紀念堂/台北101大樓，取代青天白日滿地紅旗

一係就全部唔好用國旗

咁撚劣

2018年度笑話。
一中各表，九二共識。

不如將台灣同大陸合併做一個選擇咪算

全香港電視台不嬲都唔敢用 出返字咪算囉

驚就寫晒字啦

你岩岩放監？
早幾年矛盾2已經現晒底
睇得佢咁正義？

笑撚死

見到有人留言話用得中正紀念堂 不如用鳳梨酥啦

NOW 到期必CUT !!

轉型正義
遲吓改名改用途

跟759做法一樣

有線最後清泉

不嬲都係咁，就算有線都係
唔止國旗，講台灣嘅新聞，好多平時用開嘅詞語都要改一改
你估好似喺連登咁，可以隨便講咩都得咩
人哋成間公司運作緊，支那發爛咋就仆街喇

直接影響傳媒機構續牌條件

遲早台灣會獨立

點解唔用文字

不如用太陽餅呀笨

用雞排妹

仲要係國家/地區

你日日都喺中國睇到咁嘅新聞就唔出奇嘅
五毛

香港人唔使睇NowTV啦
你睇佢完全就哂大陸人

利申：有線

咪係

要睇波
放埋中國國𣄃落台灣都唔敢cut

幫佢貼去 PTT

賣咗比姓邱嘅，都唔太樂觀

咪玩啦
有線一樣
自從有播國歌果期開始間間都要係咁

唔明有咩問題

用綠島旗，得罪華獨派

用青天白日滿地紅旗，得罪台獨派

用奧運旗，兩派都得罪曬

唯一可以挑剔係佢用中正紀念堂，蔣中正一生充滿爭議，不止要為二二八事件負責，也親自決定中華民國退出聯合國，將席位拱手讓給北京政府

應該用101大廈較為合適

純文字咪算囉

唔差在直接貼中國五星旗啦

on9

李檡街 真係冇膽鬼

屋企十年冇睇電視了

出字要出中國台灣

唔使
一般嚟講可以直接出「台灣」
然後支那嗰格出「中國內地」

今次佢衰在9枝國旗圍住一幅相，先顯得礙眼

寫台灣定中國台灣都有排煩

發神經啦你
蒙古都劃埋入去咁法西斯既?
蒙古係獨立主權國黎架柒頭

平時外國新聞可以直接講「X國總統」、「X國XX部」
但係台灣就一定會拆開，變成「在台灣，XXX總統」、「在台灣，XX部」、「台灣的XXX總統」等等
電視、電台、報紙大部分都係咁做

你問係咪自我審查？都算係掛
但係有憂慮都好正常
支那對「一個中國」好撚敏感
你唔係以個人身分發表，係用成間公司嘅名義
有咩後果邊個承擔得起？
呢個已經係唔違反事實、唔偏幫某邊嘅折衷方法
一來冇位俾佢入，二來又唔需要硬tag「中國台灣」咁樣衰

中共都唔係好反青天白日旗，上年雙十去南京有人拎青天白日旗去中山陵都無比人拉

標題寫國家/地區就冇問題,姐係香港都唔洗中國香港
但標題寫國家就真係有排煩

以後真係罷睇 NowTV

因為對中國嚟講
最緊要都係大中華主義

所以佢寧願你舉中華民國旗都唔想你舉綠旗

用貨幣啦

舉中華民國旗冇所謂 佢啲歷史片成日都舉
但係用中華民國旗代表台灣中共又好避忌
其實充滿矛盾

nowtv報釣魚台 永遠都會加句"即係日本所講的尖閣諸島"